好希望大家 永遠記住615

大家可唔可以永永遠遠 都記實6月15日 曾經有位義士為左大家 不惜一切代價 希望大家會將呢位義士既事績 傳承落去 講埋比自己既後代聽